是日午餐 餓撚請入。。。

咁早食完仲有好多個鐘要捱

食狗飯

普通野咋嘛

早餐啊午餐

我食咗早餐喇，呢個係我個午餐嚟架，只係太早要我出去食所以先迫住叫「早餐」

銀龍

咁少！飽唔飽架吉妹

夠架啦,吉妹食再多都帶唔到落去

吉妹 而家銀行請唔請人呀

係呀

嘩好耐無見

夠架喇，因為8點幾先食完早餐，11點又要食午餐

成日都請架，做咩呀弘b

喺邊睇到呀想轉工

點解呀做得唔開心？
Jobsdb成日都有

人工低又hea

所以想走

但銀行人工都低，我驚夠你租樓唔夠你食飯

人工去薪幾多
如果文職果D呢

好好食咁

銀龍要叫白汁